各位手足入黎聽呢首歌

不分化 不割席

一日兄弟 一世兄弟

唔理咩事 永遠係手足兄弟姐妹！

推

推

歡迎借位